究竟Iamgay 個神棍係俾人hack acc 定點

係大師

條友本身都係賤種